咁耐以黎唔係五大訴求咩?

唔係咩都唔傾架咩?做乜變左要區選架?五大訴求入面有條係講要區選咩?

剛剛變咗啦 一大訴求啊 我要區選

負評即係咩?更改五大訴求? 定我分化五大訴求?